點解水哥面都青埋嘅？

究竟發生咩事？

冇人知

年初四咁既樣

假又放完 錢又洗晒 工又要番
點會唔清啊

諗起都嗚呀